#
 
งาน
วิจัย
ระบุ
ทำ
ผู้ใช้
ตัดสิน
คน
เร็ว
ดู
เกี่ยวข้อง
Tinder
 
UI
 
#
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
อัลกอริทึม
เร็ว
วารสาร
วิชาการ
+
ตีพิมพ์
งาน
วิจัย
ชื่อ
พยายาม
อธิบาย
เหตุผล
เบื้องหลัง
ตัดสินใจ
ปัด
ซ้าย
ปัด
ขวา
งาน
วิจัย
ชิ้น
ระบุ
ทำ
ผู้ใช้
ตัดสิน
คน
อื่น
เร็ว
ดู
เพียง
หน้าตา
ลดทอน
ซับซ้อน
มนุษย์
เกี่ยวพัน
เรื่อง
วิธีการ
ใช้
งาน
ออกแบบ
งาน
วิจัย
ดังกล่าว
ผลงาน
ฝรั่งเศส
แคนาดา
ศึกษา
กระบวนการ
ใช้
งาน
ออกแบบ
สัมภาษณ์
เชิง
ลึก
กลุ่ม
ตัวอย่าง
คนใน
ปารีส
ชี้
ผู้ใช้
มักจะ
สวม
บทบาท
ฐานะ
ผู้กำกับ
ตัดสิน
รูป
ข้อมูล
ผู้ใช้
บน
พอ
ย่าง
รวดเร็ว
ตัว
ลดทอน
ซับซ้อน
เหลือ
เพียง
เครื่องหมาย
ผิด
มองข้าม
ซับซ้อน
ชีวิต
มนุษย์
ลดทอน
ซับซ้อน
คน
ที่อยู่
บน
เหลือ
แค่
เครื่องหมาย
ผิด
ปัด
ซ้าย
ขวา
ส่วนหนึ่ง
กระบวนการ
ออกแบบ
ตัว
จงใจ
ทำ
เน้น
รวดเร็ว
เวลา
ทุกคน
ลดทอน
เหลือ
เพียงแค่
หน้าตา
ตัดสิน
รวดเร็ว
มองข้าม
ซับซ้อน
ทำ
แตกต่าง
แต่ละ
บุคคล
ทั้งที่
ตัว
คน
ใช้
พร้อมกัน
ออกแบบ
พอ
ย่าง
จงใจ
เช่นนี้
ลดทอน
ซับซ้อน
คน
ทำ
ปฏิสัมพันธ์
ผู้คน
เปลี่ยนแปลง
งาน
วิจัย
สรุป
เปลี่ยนแปลง
จุด
ทำ
คน
บน
อิสระ
ตัดสินใจ
เสรี
เวลา
ทำ
ผู้คน
พึ่งพา
ปฏิสัมพันธ์
คน
อื่น
รวดเร็ว
รายละเอียด
เชิง
ลึก
ใคร
สนใจ
สามารถ
อ่าน
งาน
วิจัย
ฉบับ
เต็ม
ที่มา
ครับ
ที่มา
+
Social
 
Media
 
Society
 
Screened
 
Intimacies
 
Tinder
 
and
 
the
 
Swipe
 
Logic
 
Tinder
 
UI
 
Gaby
 
David
 
Ecole
 
des
 
Hautes
 
Etudes
 
en
 
Sciences
 
Sociales
 
Carolina
 
Cambre
 
Concordia
 
University
 
UIUX
 
Tinder
 
molarization
 
Tinder
 
UI
 
Tinder
 
Tinder
 
Social
 
Media
 
Society
 
Journal
 
